有無人知香港邊到有得買潮州肉餅

咁既樣一餅餅既 好記得屋企人執親廣州都會買
好想買黎煮 好好食
有無人知邊到有

係咪呢種:

西環北街

扎肉
九龍城街市隔籬啲潮州檔有

扎肉嘅潮州話：nigga

係但佢好貴 兩三百都未必買到一餅

有無個大概既鋪名

即係扎肉？

細個鄉下成日食

煮紫菜湯/炒菜 真係好岩味
就咁煎都好正

紫菜湯,煎+鼓油

唔洗鼓油都好咸嫁啦啵